搞咁多 解決唔到保皇狗佔大多數 咪又係晒氣

原post比關愛座hunter投訴到轉去政事台
寧願搞咁多野都唔集中火力屌保皇狗
食屎啦你隻大陸教師

所以你地依加知點解關愛座hunter搞咁多花樣都唔搞保皇狗啦
因為佢知道出去抗爭又好行街又好乜都好
只要保皇狗佔大多數
就食硬你地
咩叫實際咩叫做樣
你地都唔知？
依加係度叫春有咩用？

原post
搞咁多,解決唔到保皇狗佔大多數 咪又係晒氣

LIHKG @ Android

樓主你係咪五毛嚟
泛民而家都唔會屌獨派
有啲開明啲嘅泛民都暗中支持獨派

呢個要問返當年泛民匯點投棄權標
放棄立法會全民直選
搞到有功能組別

而唔係好似你咁用鍵盤搞分化

我就做實事推動我心目中嘅港獨
你開幾十個post屌鳩我

有時間你幫小麗老母助選好撚過啦屌你老母

如果你真係撐泛民嘅話
但我淨係見你倒緊米

晒氣啦你
大陸教師
得閒回我都唔出下力屌保皇狗
你做既野咪正如我上面所講雖
做下樣關鍵時幫保皇狗狗打擊對手

講咩都冇用架關狗
等你好似我咁屌保皇狗
你先來同我講野啦
係全力屌保皇狗
唔係你個種保皇狗b隊啊
同保皇狗一樣啊之類對保皇狗冇損失既說話啊

玩完煮飯仔好去問保皇狗出糧啦

民主黨搞大灣區2天團，港珠澳去高鐵回港一次過去兩大基建！

樓主入去吹兩句

泛民先係真‧保皇黨,建制o個班人都係睇利益先奶共

就算直選到
支共會唔搞臨時立法會？

.

地區直選加超區贏28席，加多7-8席功能組別咪過半數囉，鬼叫你地唔出黎投票咩

上面個隻保皇狗打手關狗補選時叫人唔好投架